恐怖遊戲！破關任務「自殺」 少女舉槍自轟慘死

曾於2017年在俄羅斯掀起自殺風潮的「藍鯨」（Blue Whale）遊戲又捲土重來！土耳其一名13歲少女因沉迷於該遊戲，在成功過關斬將到最後一刻時，接收到的任務竟是「自殺」，她便以父親的步槍自盡。警方目前正在調查此事是否與該遊戲相關。
《太陽報》報導，13歲的少女卡拉達（Emine Karadağ）於當地時間上周一（21日）被家人發現陳屍在家中的床上，生前更畫下鯨魚的圖像，並列出死前的自殺清單，以及藍鯨遊戲中的任何指示。警方更在案發現場發現一本筆記本，以「自殺是一種逃避」開頭的聲明，寫下「人生充滿痛苦，何以解憂，唯有一死」。
卡拉達的叔叔表示，起初她躺在床上，將子彈裝入父親的步槍接著自轟，我們看了她的筆記本，發現她在玩藍鯨遊戲，更在些紙上寫下遊戲要求每天必須做的事情，『我們會自殺、去天堂，然後復活、再次回來』，她完全被這個遊戲影響。」。警方目前正在調查此事是否與該遊戲相關。
據了解，藍鯨遊戲是一款俄羅斯的死亡遊戲，玩家落於10至14歲之間，且完全受控於看不見的遊戲管理者50種命令，通過簡訊發送指令和暴力圖片，鼓勵這些青少年玩家自殘，最後慢慢走上人生的絕路；目前已有130名俄羅斯青少年死於藍鯨遊戲。（邱奕欽／綜合報導）

海豚 同鯨魚都唔識分

究竟個遊戲有咩魅力可以吸引咁多人沈迷?

戰鬥民族支槍唔鎖？

邊到有得Download 隻game

俾個藉口自殺

d人on9 瀨隻game

根本係natural selection

想死瀨隻game

發明咩藍鯨遊戲條友自己都無自殺

弱智仔自然會死

替身攻擊

打得機多 遊戲潛意識叫你殺人 就會殺人

咁不如整隻game叫女人做免費雞啦

不嬲都有方法叫女人做免費雞

要洗到腦同令啲女人俾男人屌 唔係叫啲女人做某一小圈子既免費雞

candy crush

翻譯做簡體字先